香港黎計，鐵牛真係吊打哂香港d濕鳩台灣牛肉麵啦。

什麼班長行撚埋一邊啦，大家話係咪？

係

貴

但其實都係幾撚難食下。。

Agger

唔算貴，係台灣食都唔平

元朗士林

香港黎計已經係好食架啦，食慣垃圾的港豬重撚想點？

佢地個花枝丸都可以食下，雖然同台灣仍有距離

程班長好難輸喎
有無評分紙睇下

我覺得還可以，但唔可以用程班長比較，個麵底都唔一樣喇

利伸兩間都好食，但覺得兩間野放係台灣只係中游水準

台灣牛肉麵係垃圾
港式牛腩麵正好多

貪佢平又坐得舒服又唔洗等位

屌，個粗麵好撚唔掂

上面講左只計香港，同台灣點比?
台灣是旦一間都正啦

屌，九記呢d垃圾都一大班傻鳩排隊 ，港豬專食垃圾

lunch等到hihi呀巴打

你未食過好食既牛肉麵姐

佢係香港食果牛肉麵垃圾又錯唔哂，好多都好垃圾

我夜晚去